我而家可以點算:-( :-(

今年year 3 暑假報左3個o camp 做組爸同spy，三個都玩唔到. 之後明明報左名校隊選拔諗住入校隊充實下大學生活，但最尾冇人通知我. 大學已經過咗3年，點解簡簡單單體驗下u life 識下朋友都冇